# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2007-2019, Georg Brandl and the Sphinx team
# This file is distributed under the same license as the Sphinx package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx 2.1.0+/1499a97c2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-29 17:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:2
msgid "sphinx-quickstart"
msgstr "sphinx-quickstart"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:5
msgid "Synopsis"
msgstr "概要"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:7
msgid "**sphinx-quickstart**"
msgstr "**sphinx-quickstart**"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:10
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:12
msgid ""
":program:`sphinx-quickstart` is an interactive tool that asks some "
"questions about your project and then generates a complete documentation "
"directory and sample Makefile to be used with :manpage:`sphinx-build(1)`."
msgstr ""

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:17
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:23
msgid ""
"Quiet mode that will skip interactive wizard to specify options. This "
"option requires `-p`, `-a` and `-v` options."
msgstr ""

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:28
msgid "Display usage summary or Sphinx version."
msgstr "显示使用情况摘要或Sphinx版本."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:31
msgid "Structure Options"
msgstr "Structure Options"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:34
msgid "If specified, separate source and build directories."
msgstr "如果指定,则单独的源和构建目录."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:38
msgid ""
"Inside the root directory, two more directories will be created; "
"\"_templates\" for custom HTML templates and \"_static\" for custom "
"stylesheets and other static files. You can enter another prefix (such as"
" \".\") to replace the underscore."
msgstr ""

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:44
msgid "Project Basic Options"
msgstr "项目基本选项"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:47
msgid "Project name will be set. (see :confval:`project`)."
msgstr "项目名称将被设置. (见:confval:`project`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:51
msgid "Author names. (see :confval:`copyright`)."
msgstr "作者姓名. (见:confval:`copyright`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:55
msgid "Version of project. (see :confval:`version`)."
msgstr "作者姓名.(See: confval: `copyright`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:59
msgid "Release of project. (see :confval:`release`)."
msgstr "发布项目.(see :confval:`release`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:63
msgid "Document language. (see :confval:`language`)."
msgstr "文档语言.(see :confval:`language`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:67
msgid "Source file suffix. (see :confval:`source_suffix`)."
msgstr "源文件后缀.(see :confval:`source_suffix`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:71
msgid "Master document name. (see :confval:`master_doc`)."
msgstr "主文档名称.(see :confval:`master_doc`)."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:74
msgid "Extension Options"
msgstr "扩展选项"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:77
msgid "Enable `sphinx.ext.autodoc` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.autodoc 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:81
msgid "Enable `sphinx.ext.doctest` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.doctest 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:85
msgid "Enable `sphinx.ext.intersphinx` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.intersphinx 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:89
msgid "Enable `sphinx.ext.todo` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.todo 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:93
msgid "Enable `sphinx.ext.coverage` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.coverage 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:97
msgid "Enable `sphinx.ext.imgmath` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.imgmath 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:101
msgid "Enable `sphinx.ext.mathjax` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.mathjax 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:105
msgid "Enable `sphinx.ext.ifconfig` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.ifconfig 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:109
msgid "Enable `sphinx.ext.viewcode` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.viewcode 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:113
msgid "Enable `sphinx.ext.githubpages` extension."
msgstr "启用 sphinx.ext.githubpages 扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:117
msgid "Enable arbitrary extensions."
msgstr "启用任意扩展."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:120
msgid "Makefile and Batchfile Creation Options"
msgstr "Makefile和Batchfile创建选项"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:123
msgid ""
":file:`Makefile/make.bat` uses (or doesn't use) :ref:`make-mode "
"<make_mode>`. Default is ``use``, which generates a more concise "
":file:`Makefile/make.bat`."
msgstr ":file:`Makefile/make.bat` 使用(或不使用) :ref:`make-mode <make_mode>`. 默认是``use``,它生成一个更简洁的 :file:`Makefile/make.bat`."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:126
msgid "make-mode is default."
msgstr "make-mode 是默认的."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:131
msgid "Create (or not create) makefile."
msgstr "创建(或不创建)makefile."

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:135
msgid "Create (or not create) batchfile"
msgstr "创建(或不创建)批处理文件"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:138
msgid "Project templating"
msgstr "项目模板"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:139
msgid "Project templating options for sphinx-quickstart"
msgstr "sphinx-quickstart的项目模板选项"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:144
msgid ""
"Template directory for template files.  You can modify the templates of "
"sphinx project files generated by quickstart.  Following Jinja2 template "
"files are allowed:"
msgstr "模板文件的模板目录.您可以修改快速入门生成的sphinx项目文件的模板.允许使用以下Jinja2模板文件:"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:148
msgid "``master_doc.rst_t``"
msgstr "``master_doc.rst_t``"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:149
msgid "``conf.py_t``"
msgstr "``conf.py_t``"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:150
msgid "``Makefile_t``"
msgstr "``Makefile_t``"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:151
msgid "``Makefile.new_t``"
msgstr "``Makefile.new_t``"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:152
msgid "``make.bat_t``"
msgstr "``make.bat_t``"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:153
msgid "``make.bat.new_t``"
msgstr "``make.bat.new_t``"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:155
msgid ""
"In detail, please refer the system template files Sphinx provides. "
"(``sphinx/templates/quickstart``)"
msgstr "具体请参考Sphinx提供的系统模板文件.(``sphinx/templates/quickstart``)"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:160
msgid "Define a template variable"
msgstr "定义模板变量"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:163
msgid "See also"
msgstr "也可以看看"

#: ../../man/sphinx-quickstart.rst:165
msgid ":manpage:`sphinx-build(1)`"
msgstr ":manpage:`sphinx-build(1)`"

